[想回帶]求經典片段

有無之前有條廢青，玩演藝，Ｄ戲好屎，而且成日遲到之類

用個頭踢波嗰個？

係咪呀輝？

係呀
thx巴打